"Nee," zei ze; "Wat moeten de zaak?"
"All right," zei hij.
"Geen nieuws?
Wat is er op de camping?
By the way, ik zie dat je een vreemdeling; Ik ontmoette een jonge kerel hinkende langs de weg een goede uitziende jonge kerel.
Wie is hij?"
Esmeralda uitgeschonken enkele whisky en water en het voor hem eerder antwoord, en dus tijd om haar stem en beantwoord met een veronderstelling van onverschilligheid die de onschuldigste van Eva's dochters vinden zo gemakkelijk.
"Oh, hij is een jonge kerel die kwam hier van Dog's oor; zijn naam is Norman Druce; hij is een god!"
"Oh!"
zei Varley Howard.
Hij sprak met een afwezigheid van gedachten en belangen die zouden zijn verdwenen als hij had gezien haar gezicht, die voor een moment, had geteeld crimson.
Zij blijven achter hem en bemoeide met afwas de borden en schotels op een bijzettafeltje , maar ze zijn blik op hem af en toe alsof ze waren geneigd om hem in haar zelfvertrouwen, en zodra ze opende haar lippen alsof over te spreken, maar voordat ze kon beginnen, het geluid van het schreeuwen rose from the camp hieronder en Varley Howard opstond en ging naar de deur.
"Het wetsvoorstel de postbode," zei hij.
Ze volgde hem en leunde haar elleboog op zijn schouder.
"Er is iemand met hem," zei ze, arceren met haar ogen en kijkt naar twee ruiters, die hadden opgetrokken in het centrum van het kamp en werden omringd door de menigte van mijnwerkers.
En ze keken Varley Bill verdeel de brieven van zijn lederen portemonnee, toen zei ze: "Hij brengt de vreemdeling hier."
"Hij is," aldus Varley Howard.
"Ik vraag mij af wie hij is?
Ziet eruit als een stad man en attracties zoals een kleermaker."
"Misschien is hij de bank agent," zei Esmeralda.
